---
title: "First Post"
date: 2021-06-04T23:31:10-03:00
draft: false
---

# Meu primeiro post

Hoje decidi mudar o meu plantel de Jekyll para Hugo, decidi agora a noite.

Tentarei upar todo os outros posts do antigo para o novo.

Ah, mudarei tambem de *GH Pages* para *GL Pages*. Minha nova casinha junto do netlify.
